
                      Lo primero aclarar de que tipo de película se trata . Es una obra de arte del cine b. Si no te gusta este tipo de cine ( te guste o no Tarantino 
) yo ni me acercaba. En cambio si te gusta este tipo de cine y además vas con amigos para echarte unas risas y pasarlo bien, te encantara.
        
            